有無人個siri成日失靈？？？

又話聽緊又無反應

最近成日自己彈個siri出黎
掂都冇掂過又冇出聲
成日聽聽下歌彈siri出黎 即刻冇撚晒mood

成撚日都係咁

上一部又係, 今部又係

乜撚野事

用Google Assistant就唔會有問題

我熄左佢而家先叫冇事